曼聯球員球迷所有有關既人都仆街死啦

屌

岩 曼聯球迷既死敵仆街死啦

曼聯做左D咩黎

蝦我地利物浦

咁抵佢地仆街死

咁又唔好咁講

sakho. jpg

樓主全家俾人生葬

冇記錯樓主好似係乞衣黎
要人派錢俾佢

垃圾